我地一齊舉起呢個手勢.........然後我地一齊唱

白蘿白 巴辣白蘿白 蘿白蘿白
巴辣辣辣喇
白蘿白 巴辣白蘿白 蘿白蘿白
巴辣辣辣喇
白蘿白 巴辣白蘿白 蘿白蘿白
巴辣辣辣喇
白蘿白 巴辣白蘿白 蘿白蘿白